exid新mv是咪笑鳩緊d毒撚fans?

聽牠們示愛會想反胃作嘔

幾正幾skr....

笑緊你喎

笑我=有在意過我 好過被人當誘明....

痛心
利申: 唔係fan但對住忙內fancam玩過幾次jer仔

同佢地做得太猛，chok親佢地

駁6到..

係幾令 但頭身比例太癲 硬係覺得j緊足球小將

諗起狗嘔.gif

有幸比佢笑 此生無憾

我唔係女神身邊嘅狗

我係小丑

be a man

以為呢隊淨係mv淫 估唔到拍廣告仲淫囉

扯撚左

本身唔覺hani正但呢幾張好撚吸精

比佢腋下搞到我jer仔唔聽話...

好很正

我正式宣布，EXID係淫團

阿花

有冇人覺exid最hit個幾首好正好襟聽

鍾意ddd同lie

hot pink同lady都正 呢種曲風好易入口

Lie
night rather than day
Up and down

lie我覺得rap part麻麻 但d高音位

下次標題加返色情啦 入到黎見到啲gif嚇咗嚇

嚇到你細佬嘔白泡sor

乜黎

ur mum

片低汁
圖高汁

who

mv高汁喎 ddd玩color玩得好正

想我貼雪炫樣衰gif?

片同圖同一班人黎
圖兩個叫咩名

係
hani & 正花

講講吓講晒全部

係=.=

好難得出道咁耐仲有熱誠 好多兒家同輩未散都單飛不散 出歌都唔係成日打歌

佢好似係全隊最大波

係 不過佢好低調

最大波唔係le?

冇圖點討論

識貨喎Ching

係俾高層屌到有咗所以嘔

高層=me🤫

佢地個定位不嬲係賣sexy
咁sexy啲有咩唔好？